我明白剛剛死左係會比較忙 但也可以應一句吧

MATT哥又出手

😦😦😦

低質得濟
唔似matt神

同意平時果啲笑到出聲
今次唔算好笑